有個藍絲廢中sd咗張咁嘅圖嚟，可以點駁

特登整新ac開po

諗唔到點駁，請出招

915呀 又冇人講

早兩日有人答咗

駁咗啦

咁係咪校長搵校工打你 插盲你對眼 剝你光豬先？
冇暴政嘅暴力邊嚟嘅激進行動on99

用政府同學校做類比已經係on9

有幾醒?有幾反洗腦? 只係佢諗野ON9 樓主諗唔到點駁都係ON9, 成日出埋D駁唔到POST去話比人知你幾廢

點解唔可以抗議? 我以前學校都有試過, WHYNOT?
校長老師有冇搵人打到你地爆江先? 有既咪可以搞反抗囉. 而家問題係和平抗爭就抗爭左 無效之剩仲搵警黑打獲你, 白色恐怖, 選擇性執法.
學校抗議會唔會咁先? 會唔會無啦啦有警黑打到人入廠, 捉左行私刑先?

反省下啦樓主, 不推文回覆

用學校同社會比？
用學生同市民比？
用校規同法律比？

學校有冇
icac ，監警會，獨立司機機構先。

1. 你一出世就係中國香港人 冇得揀
所以想揀管治自己嗰嘅政府 － 民主

入邊間學校 有得揀
等於你問有冇得投票揀老細 一樣咁on9

2. 你嗌光復香港 校長要送你去大陸坐監 我一樣打爛校長室

而家我地唔係隨便破壞 每一樣野都有目的 有正當性嘅理由

老師教得差 唔違反公義 自由 民主呢啲香港人嘅核心價值 點會有可比性

靜係識講破壞 如果你學校做得唔好
半個學校學生出黎抗議你都收皮啦
更唔洗講學校有得揀 但政府無

九華定港華呀? 香港會就咁講「名校華仁」?

根本都唔係香港人, 喺度鳩作

我唔讀呢間咪得囉，你現實有冇得唔讀？